講下你人生第一套追曬嘅電視劇

我一生第一套追曬嘅劇應該係大台套《美味天王》，嗰年我先七歲，但好記得夜晚七點半就會擔定大凳，坐住睇劇

結果我近視深到，七歲人仔就三百度

呢套好似係三十週年台慶劇嚟，卡士好勁

衝上雲霄

Adelaide同London攞景，而且嗰個年代國泰嘅雍容華貴，再加埋首主題曲真係冇得彈成件事好似藝術品咁

之後續集變到冇離貴氣…………

大長金 細個好鍾意睇

十萬頓情緣

亞視《藍色生死戀》打開韓劇喺香港嘅市場，之後大台套《大長今》同《天國的階梯》就將全民推向韓潮唔止香港，係東亞同東南亞都喺《大長今》各地播放之後變到好迷韓國

呢套都有睇，但印象唔係話太深

張可頤同張家輝個配搭

張衛健 溫兆倫 老友鬼鬼

我嗰陣先一歲

溏心風暴1

嗰期準備第二年會考，好記得做《溏心風暴》嗰時係初夏，晚晚連埋《向世界出發》一齊睇，成日唔記得做功課同期重要上高登追巴士呀叔新聞最後會考半炒

最經典係「廣東出冬瓜，廣南出南瓜，廣西出西瓜，廣北出乜嘢」個爛gag

張偉健 西遊記

海派甜心

呢套我都中意！ 冇記錯第一套追係白蛇傳 有趙雅芝

楚漢驕雄

尋秦記

細個睇完係咁幻想自己穿越時空返去古代，仲成日發夢去改變歷史

人生第一套追曬嘅劇係一套比較冷門嘅美劇 Early Edition, 唔知有無人睇過

平時全家都唔睇電視，呢套劇嘅出現搞到連老豆老母都追埋一份

撚記得咩

大唐雙龍傳

好好味啊

蓋世奇俠

你地班死老餅

烈火雄心
每晚一定會扮阿柏阿柏咁叫

我和殭屍有個約會

隔世追兇

無頭東宮or天子尋龍

我追曬頭兩輯

但願日後你真的快樂
日後做夢若見到我
可否
請輕輕的想想我
兩脇插刀永留痕
有著今生縱沒來世
這夜裡我深深祝福你

這夜裡我共你說聲
再見

無頭東宮有啲驚嚇

飲啖茶食個包？最近夜晚好似重做

我記得我有買港漫睇

林韋辰做陳平

人生第一套點記得？細個屋企長開電視既，有就睇架啦

啊啊啊啊啊啊～～～～

美劇，我第一套追嘅係洪金寶套《Martial Law》（《過江龍》）有Kelly Hu

我第一次接觸白蛇故仔應該係《我和殭屍有個約會》入面個單元劇杜汶澤做許生

最近翻睇 超正

有印象

一直都唔敢睇殭屍三同烈火三

怕破壞兩套嘢頭兩輯喺自己心目中嘅難忘印象

天幕下的戀人
個陣好鐘意218 5個0同周麗淇

聽朝起身扑嘢換鞋
裕美～

我和殭屍有個約會！

一定二定三？

頭兩輯對我最深刻都係杜汶澤扮嘅金正中

原諒我當天不懂得珍惜，只知任性，壞事情

第二輯，落重本拍
又英國又日本
嗰個年代去日本要查戶口咁查，機票又貴

皆大歡喜

法證先鋒